[求意見]布吉去邊個day tour好

第一次去，同女朋友，想問如果只可以join一個day tour,應該係phi phi island定係James bond island?有無巴絲打去過可以俾下意見小弟
三十一號邊到最有氣氛？有無餐廳介紹萬分感激

推推推

Push push push push

老一去就去皇帝，珊瑚島